我的政府將繼續堅持所有員工的職業操守，無論他們在州政府的職位如何。 《安克雷奇每日新聞》凱爾·霍普金斯，阿拉斯加總檢察長在我們公佈他發給年輕同事的“不舒服”短信後辭職 
 康德拉表示，Glossier為客戶制定行為準則的決定，也是其他零售初創企業應該考慮效仿的舉措。 由於過於以顧客為中心，DTC初創公司正在辜負他們的零售員工 
 人類行為的非理性方面——沙文主義民族主義和種族不寬容——使我們陷入在核時代高度危險的行為模式中，與科學帶來的其他變化相比也非常危險。 來自檔案:技術與權力|凱蒂·麥克萊恩| 2020年8月19日|麻省理工科技評論 
 在許多未經訓練的觀察者看來，這顯然是公司一方或雙方的錯誤行為。 天才看起來不那麼聰明後，谷歌逃避“盜用”歌詞的責任，格雷格斯特林，2020年8月11日 
 2018年，一家上訴法院裁定，市檢察官辦公室違反了州律師協會的職業行為規則，侵犯了嫌疑人的律師-當事人特權。 早間報道:聖地亞哥警局已對數十名“煽動語言”者開出罰單。聖地亞哥之聲2020年8月3日 
 然而，AQAP有一個獨立的分支，旨在激勵其追隨者對西方發動襲擊。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 他們一起步行穿過國際大橋進入華雷斯做生意。 一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之屋:大衛·卡斯特羅12年的懸案內幕|比爾·康羅伊|月6日|每日野獸 
 在他寫作之前，倫敦在奧克蘭的學校裡進行他的研究。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 通過為不法行為劃定界限，法律在這些界限內提供了一個自由的保護區。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 他們是無辜的受害者，還是他們的行為方式自然會導致他們的死亡? 後布朗和加納的問題:誰“該死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 能夠解決我們所有困難的行為準則是，明擺著的真理。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 這是對他的坦率——他的直率——他無與倫比的慷慨的回報。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在共同的生活經驗和共同的商業行為中，似乎有許多東西可以支持這一觀點。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 至於她給他帶來的痛苦，他是慷慨的，長期忍受的——因此他的行為是“美麗而寶貴的”。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 儘管如此，他在戰役中的行為證明了他被朋友和敵人所懷疑是合理的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison